恆生過美金去HSBC/ 其他銀行

E-banking到底係要點搞,
轉數快誇行得HKD 揀
USD只係可以恆生過恆生

有個匯款(Overseas Transfer)功能
但好似要收我$65+HSBC 唔知收幾多...

開個HSBC 戶口

拎出黎人手搬過去

做咩咁on9美金唔放美國？

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

chats

ebanking用匯款個功能，你揀返係轉去香港既話就會自動用chats轉

請問恆生會否收費？

過hsbc唔洗錢

拎完出黎係咪一定要排Counter入戶口?

寫話會，但係轉EUR/USD/CNY 去本地行唔會

Chats 係個人ebanking攪就唔駛

其實我想將恆生既美金轉渣打/星展美元戶口 （非匯豐），係咪都可以免手續費咁轉？

恆生唔收手續費，不過渣打/星展 chats匯入都要收手續費，如果唔多美金既話可以用外幣提款機拎現鈔再排隊入錢

如果渣打射美金去滙豐，兩邊收唔收手續費？

你e-banking個轉賬只可以轉港紙, 要過美金要用電匯, 我試過如果係本地銀行間嘅電匯恒生唔使收手續費, 但對方銀行或者會

多謝巴打建議🙏 數量不多，但聽講過有D銀行收現鈔會收手續費...

一般每日都有提/存銀額

多個某個數先會收

係，下係咪咁傻豬，去睇走資po開美國戶口（銀行or證券）啦